不得不承認，連尼住已經超越左達哥成為第一實況主！！！

多謝連囝帶比我歡樂既2小時☺️

lin jai>kelly>tat dog😂

連囝世界第一喇

唉
呢次真係駁唔到
愛達既我想轉會愛連
ok?

屌你屎眼呀

梗係愛錢啦你都on9既

On9 我地連仔講心

技術麻麻

呢句真

系

連狗當左自己網絡紅人

ok

佢系

連狗下次可唔可以開live直播搵ssp yoyo

唔系實況主，系電競手

點都好，都係香港第一

@蓋世寶吊老母

達哥殺手

估不到連囝收完牙JOE皮，而家想收埋達叔皮，野心好大

琴日已經屌撚完隻連狗了
依加先黎尾刀

牙租有誠意好多

課金支持了